屌奶星 咁凍都仲要返工 想收買人命咩

劈炮囉

不了沒錢

重係被入面

貢凍應該睇咩動畫

今日凍到射左

廢

屌 咁潺架！